［有圖］求咗個好有力嘅牌

希望事事順利

好正

WA 玩哂啦你

古曼童

古漫童